[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (61)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

Lm
JERDAN世界第一

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

cls快到bot咁

新po lm
我愛Mirror

對Jerdan既愛

過返隔離推埋60先

新po繼續LM表白盧瀚霆

喂呀霆

牙虎打手留名
我愛大埔遊戲王邱傲然
今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：唔係呀唔係呀
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

二月牙虎同無悔新節目
請多多支持

LM
我愛金jer

Jerdan世界第一
請繼續相愛相殺

LM

[/quote]

又咁快新POST, 上post都未追完
睇下隊長個型仔樣

Credit返凍到變雪條絲同沒有蠟筆的小新絲

LM期待Edan Solo出世區
仲有九日就到呂爵安生日啦

最後送上最愛 Jerdan世界第一

帶埋可愛霆嚟留名

表白盧瀚霆 一起走下去

Chok爆MV霆

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

Tough times don't last
Tough Anson does

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

新劇討論區 歡迎發表感受

獨家爆丨黃德斌拍港版《大叔的愛》 同MIRROR成員Anson Lo Edan玩hehe

好似好啲 但有啲想笑睇吓佢哋拍成點先
牙登同教主係咪要做情敵？

唔該晒

想睇下同張松妓枝配搭

黃德斌都收貨啦 等咗一年終於要開拍啦 登神合體一定要gchi
如果睇日版劇情係 黃德斌同教主做悄敵 追edan喎

登神合體 好期待

係咪可以瘋狂J西裝安同西裝霆

我怕到時J到奶電視

係喎我記錯左
登神合體 唔知佢地入唔入到戲呢 會唔會係咁爆笑

正啊喂

燃燒啦腐魂

喂呀 部電視壞啦

Jerdan世界第一
繼續留名兩個相愛相殺

睇到奶壞電視

新po留名 推到上映

狂舞派3電影預告

2月11日 農曆新年 盛大獻映
請大家多多支持
支持本土電影
支持隊長

連登許願池祝願順利如期上映

why not both無衝突架

Jerdan我都得嫁
識玩梗係咩糖都食

係anson同黃德斌爭edan ah!!!!

播個期真係唔知點番工
要重溫又要cap圖又要整gif

呀！！！！！！！
好L興奮呀！！！！

LM呂爵安世界第一Jerdan Is Real樓上絲打啲圖已經好正今個Po唔貼了

哇你一講起我已經ff到要癲啦

地拖要出動啦

追緊舊po

教主同表哥上恐怖在線宣傳入住
發現有個小朋友跟住佢半年
玩銀仙有反應,小朋友唔肯歸位搞到佢腰痛
但教主仍然勁溫柔,話嗰晚會請糖佢食

聽左成年終於confirm好興奮

因為唔係陶仲興奮

有冇link 想聽翻

想睇jerdan

新post留名
表白啫喱米

入坑必睇
Oh My God cover mv

全民造星2 個人表演 Senorita

日常可愛駿駿

跪求 viutv 快啲俾solo機會佢 佢值得更多

個個即刻變曬樣
想睇佢地調戲Edan
春田田

柳打手lm
期待牙柳繼續比更多好歌我地聽

雖然我都未係好幻想到黃德斌點做

教主真係好撚大膽點解可以唔驚

想睇教主要追兒登 兩個好sweet咁做緊戲 但一cut機就嫌棄樣爆笑

諗起mirror頻道
教主話落車要掀開pat陰行返屋企

起碼有番少少型棍feel

係 一定好多NG花絮
可摸以播埋出黎

兒登一定拍嗰陣忍唔住爆笑

係仲要有一排都真係咁做

我淨係諗到佢刀下留人嗰個認真樣
幻想唔到佢會點樣追兒登

登神我可以啊
第一代大叔的愛最後一幕

佢依個認真樣啱過陶個笑陰陰樣

免費個part係到

俾錢個part fc之前upload過不過佢地youtube channel之前俾youtube del左所以無左

cap圖ready

教主: 千其唔好cap

教主：喂呀兒登又擘大個鼻窿 點忍笑啊

立眼見到大家J緊大叔
登神
請等埋我,努力追緊舊po

原來皮寶寶有牛演連自己仔都冇睇
我未冇睇佢啲片

得閒都想睇返,尤其有其他仔嗰啲

之後佢地話其他人見到就真係撞鬼
呢到笑死

Diutv 竟然百屌成材真係拍BL 劇

希望我全屋嘅電器都防水

「禾的Yen利，是可以許願㗎」
點解大叔的愛唔搵皮皮做

thanks!!

我要港版大叔的愛花絮

喂呀 到時要J到換電視啦

但啲人成日話要開俾zeno manson 唔知會唔會有痴線fans話淨係想睇呢pair bl咁樣

我好聽教主話唔會cap圖

咁我整gif

其實上年4月已經傳緊係登神

如果係皮皮做可摸耳係老虎仔做牧凌太

maki同春田田有kiss喎
港版會唔會有
佢兩個喺幕後會唔會打交

想睇佢2個
但登神我都好可以

已經有畫面好期待港版會拍成點 登神

新po留名
我愛盧瀚霆
等教主新歌大大力跳舞

等登神版大叔的愛開拍
登神大勢

最想睇呢幕

不敢想像

登神bl劇覺得佢哋拍嗰時會忍唔到笑瘋狂ng
不過原版得7集 翻拍可唔可以長啲啊

而家講到停唔到
個腦已經ff到個幕

起碼cap gif都cap得開心啲

15集? 最近viu啲自家劇有長咗

好難想像教主話我有巨jer
未拍先興奮

教主做Maki
OMGGGG
我到時一定戥教主心痛
好期待呀

今日先聽完 笑死

多謝爆料令到鏡粉有咗成年做心理準備
依家好OK睇登神hehe 快啲啦唔該

有嘅話 登神世一
CP有幾可係有kiss 場景可以 J
我嘅腐魂忍唔住要衝出嚟喇

DiuTV好似12月開始突然生性俾糖大家食Viu個monpo員工終於瞓醒

想睇老虎仔個怕醜樣

屋企變水族館

浴室場景已經好正
加埋對白真係
港版應該會改下啦

留個正名先

盧瀚霆我愛你

好興奮
驚瞓唔著

其實如果有得你任揀大叔你哋會揀邊個 我唔係好諗到有邊個適合

將平時喺Mirror chok到不得了嘅偶包拋出太陽系好期待呀

登神我腦海已充滿畫面
估唔到真係會開bl劇 viutv萬歲

我驚地球水平面上升1cm搞到馬爾代夫bye x8

凍jer金jer臭jer巨jer
究竟會點改好想知

諗唔到香港有咩大叔

見到牙牛扮曬嘢咁真係好嘔心
我要重申 佢叫 分化撚😊

毛巾 水桶 地拖 買到斷市

諗起都覺得尷尬希望拍好啲

要相信佢地兩個做好準備!!!

浴室
ending
同maki病咗嗰幕

好正呀
教主同兒登就係我心目中既官方cp

其實對佢兩個真係都係好大挑戰 演戲已經係 仲要演hehe對戲

登神要加油啊！

睇新聞已經好吸引
登son 加油

嗰陣聽到爆料都唔係好信終於都叫做confirm咗我第一對鐘意嘅cp我嘅登神小學雞好開心

上年4月等到而家
Im ready im ready

好過陶大宇
但其實我有期待過係全尼做

啲人唔會理

登神加油

其實我睇大叔的愛嗰陣已經覺得阿牧係完美男人
估唔到係教主做呢個角色
真係不得了

啲電器舖嗰排要定fatfat

全尼幾正

諗起viutv 除夕倒數節目
佢哋叫全尼加入做bl
但全尼自己話破壞美感

係喎全尼

想像緊黃德斌同兒登真人第一次見面

黃德斌我都可以啊
會點重現天台爭仔嗰幕

一定瘋狂笑場

教主氣質好fit maki 呀
溫柔暖男

之前一直都唔鍾意林遣都
覺得佢個樣好怪
睇完大叔之後覺得佢好可愛
雖然冇再睇佢其他劇

黃德斌我係女都覺得可以

絲打屋企水浸呀喂

睇完大叔我係入坑咁滯
之前完全唔識呢個人
追po見到有啲仔話直都轉機
教主做maki真係10000個期待

應該見咗好多次啦 如果真係佢的話?
月尾已經開拍 點都ready咗幾個月 見登神12月開始成日都一齊做野開會咁

應該要坐喺浴缸睇去水去得好啲

可唔可以揀多啲靚仔做 攻bl市場一定要多靚仔
阿煨 鏡仔可以好似男排咁客串下

教主溫柔charm爆氣場全開

可以
咁皮皮可摸以用番個周姐撚個tone做

之前2次星期五都join唔到男排live

臨訓前有咁激動既消息點訓呀

真 本來眼瞓都醒哂

淨係驚魚

edan趁而家好快d練胸肌腹肌
期待沖涼嗰幕

套劇應該仲有stanley
唔知其他仔有無份一齊做

已經ff到呢幕會點
去沙灘算

之前個手臂仔好似都OK 我唔使要大隻架 依家咁都得

希望可以好似男排女將咁所有仔都入黎客串

我就快陣亡

啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

搞唔掂呀喂

冇睇過原版
有啲咁親熱既戲嫁？
睇到成個身好興呀

我會j死黃德斌

第一集已經有
btw我都只係睇過有maki嘅劇集版

無睇過就啦啦聲去預熱下先啦

留名兒登同AL沖涼

好期待呀快啲播啦

去睇吓先
未播之前個腦自動deepfake係教主同兒登

諗起mg1 烏溪沙運動會佢哋矇眼揀組員嗰陣
話牙登身材ok

牙虎埋黎玩得唔得

而家睇應該可以變睇變腦補登神版係點教主真係好啱maki個角色
春田田啲表情同兒登有時都好同步

好期待啊

成個post即刻生猛晒

其實覺得佢地兩個都真係幾有個角色感覺

真
呢幾日無鏡仔嘅節目出都靜左d
而家大家入左瘋狂ff mode

搞唔掂啊

就嚟ff咗10頁

搞到我係度重溫一堆登神gif

LM表白兒登女
Solo 歌要加油 拍劇都要加油
食多啲嘢 見到你咁瘦
呂爵安世界第一

等咗成年終於都confirm
一定要瘋狂FF下先

登神

(教主語氣) : 喂呀你地唔好再胡鬧啦

最後冇錫落去已經好mild喇

借黎貼過去

第一集沖涼嗰幕最經典同最具話題性
希望港版唔好cut
最多輕輕改一改

Love & Hate CP

覺得選角好好

阿煨做BL劇真係不得了
佢同兒登

好sweet

希望細節位會跟到日版
例如背景d心心裂開

話說電影版我入場睇左兩次

絲打屋企通定渠先 驚會塞去唔到水

個下真係最佳攝影
春田田啲誇張語氣完全係兒登handel到嘅野來

貼下舊相
Credit番圖入面水印嘅各位大大

牙煨可摸以客串下做下啲呷醋對象都好

哇你收埋好多貨仔喎 等咗今日幾耐

想睇老虎仔做佢話過想拍愛情劇

老虎仔同兒登唔再續前緣都好 出嚟呷下醋都得㗎

有個前男友角色
不過牙煨唔係個種feel

點解我咁遲先入坑 乜都miss晒

公海睇到

Save埋save埋係相簿
今日咁大日子拎番晒出黎啦緊係

可能出世嗰日等到依家

係

同我拍得唔得 比佢笠綠帽都ok

諗起佢啲中二病

奶油
奶油其實都係hehe

阿煨可唔可以同jeremy去拍港版brightwin
加mcm 但又要揾ansonlo

痴線 好sweet bromance

我嗰陣做咗free member dl 晒 3 parts
平時好驚聽呢啲,但真係望住教主個樣就唔驚

做有之前上cupid呢個

好勁我仲未夠膽聽
淨係J返啲gif當睇咗

西裝霆??

利申冇睇原版,係上年傳完登神會拍之後
睇過最初得一集嗰個劇場版

教主角色係兒登室友,多數著冷衫?
見佢做家務煮飯好溫柔好教主呀
兒登都好襯做嗰個主角,表情誇張好似佢
office西裝安j死啦

睇嚟我要摷7集嗰個版本嚟睇了
仲有空少嗰個值唔值得睇??
仲有幾多個版㗎其實

youtube預演咗啦

出處:

睇第一季你就會知佢地關係
冇睇開BL都覺得好sweet好好睇
好笑得嚟有真感動位

佢暫時得兩季
第一季係office版 口碑最好
即係而家viu拍呢個版本

空少係第二季
換咗啲角色同埋個故仔完全唔同
個人認為第一季好睇好多

佢仲有個電影版
跟返第一季個故仔拍 都ok
不過overall覺得第一季office版最好睇

如果拍BL劇登神會唔會係咁笑場NG

我覺得會
所以強烈要求到時要放花絮

覺得第一季office版最好睇+1
而家好想知道前男友個角色會邊個做唔知會唔會都係鏡仔呢

教主：喂呀搞唔掂呀見到兒登就好想笑

呢個真係睇到o咗咀，完全表現到部長果下嘅心情

應該會瘋狂NG

其實真係傳咗成年㗎喇
重溫吓啲hints先

1. Edan同Anson Lo開live話一齊新劇casting
Edan : 套劇出唔知點算,想像唔到會點
AL : 求神拜佛大家唔好cap圖

補充casting個look

cr. hi_ran

2. 雜誌報導

cr.日の呼吸

3. Anson Lo喺自己music live透露會拍新劇
"好重要嘅一套劇,好有挑戰性嘅,好親密嘅"

4. Edan同Anson Lo前後證實1月會拍新劇

5. 蘋果爆料正式開拍,大叔係黃德斌

Anson Lo口裡說不,成日嫌棄Edan
又話唔鍾意登神個名,話2個擺埋一齊有違和感
實質身體很誠實,成日摟住Edan玩
又留言 "Danson❤"

大家聽話唔好cap圖呀,瘋狂整gif好喇

呢套新劇之前我係唔係應該睇返原版大叔的愛先

入教主tg啦,media齊晒
兒登好似新入去睇唔到history?

搞唔掂啊到時大家肯定出晒水都要推到爆post啦

唔知點解想像到佢地對望嗰時，Edan會呠一聲大笑出嚟，搞到教主都笑到收唔到聲

大表哥之前live話同其他鏡仔有劇拍 係咪就係呢套

教主肯定又望住兒登個鼻窿笑啦
今次個角度重要啱啱好

頂唔緊 整返一百幾廿個sticker

有畫面

仲有呢個

右邊就係前男友
都要大教主個角色幾多下 唔會反而呢個係陶大宇掛

覺得牙煨好似處男魔法個黑澤

會唔會呢個就係大表哥

邊個做成日俾春田田懷疑鐘意maki個上司角色先

推po速度會唔會快過男排

大教主係你打錯定係大表哥同教主既cp名

放心 一定會

i mean年紀大教主幾多下

講緊年紀啊

都要大 教主幾多年

絲打係咪興奮過頭見到咩都係cp名

喂呀 成句都有聲

如果真係有大屌個幕
應該會爆得快過黃金蛇

我頂完全get錯左
笑死

三分鐘

我以為佢指要好多佢既戲份

笑到我

我驚自己奶爆mon

真係太興奮 完全訓唔到 聽朝點起身翻工

笑死
前男友角色個性格其實小似方丈
不過係大叔ver.

依家出個新聞仔都爆咗十版 你話呢

有聲
教主會唔會同兒登講：唔好離開我 好無

佢有個channel可以睇history

到時肯定未夠一節就爆一個post

你地set啲對白根本就係為佢哋真人而set笑死

諗緊應該點同阿爸一齊睇

緊係開陪大電視俾家人 自己再用電腦開viu上連登瘋狂爆po啦

如果係mcm就正

笑死 有新cp名

咁有冇TG Channel可以睇返之前啲野？

係咪差唔多要同連仔申請加大開po上限

一定會 仲應該會充滿尖叫

太得閒上wiki睇返佢地入住4去過咩酒店
仆街咯做咩事住過其中一間

多謝解答

本身鏡仔啲嘢都未追完,又要追多樣

：喂呀搞唔掂呀哄咁埋
兒登你啲胃氣成陣沼澤味

仲要呢到同隔離都已經10幾版
好癲

（拍親密鏡頭）
兒登：（嗝氣）
教主：喂呀

教主個樣會係＞^＜

而家人冇事就算啦祝絲打好運

喂呀好痴線
大叔的愛前奏

台灣定日本?
如果日本都唔緊要啦,你諗吓
你同教主都住過同一間啊

都好多年前 好彩人冇事

信教主即刻冇咁驚

大家開始瘋狂吹捧登神咁JerDan要點算好啊

快到追唔到
Lm 我愛姜姜
露額頭超好睇 好靚仔

追舊po搵到呢個story

可以同步食㗎嘛

唔想登神

我撐姜son 同 jerdan

我睇翻鬼故集mirror頻道
姜b驚到攬住lokman 好可愛

Jerdan地位係唔會俾任何野動搖到 有咩好擔心

有啊 係兒登gp會搵到

Thx絲打 係咪ig dm 兒登fanspage就入得？

個畫面好粉紅

冇擔心過 jerdan打風都打唔甩

同步支持jerdan同登神 其實jerdanson都好正

劉青雲
但viutv畀唔起

有無人記得星1呢個畢業禮表演
好正，好感動！

超級期待套劇
好想睇佢地kiss！希望有！

喂啊 淨係睇啲大叔的愛前奏都已經有排ff

食開官配突然被拆cp 同bw要去拍f4心情一樣
雖然係教主同兒登痴女但夾埋真係未食到住
一齊努力接受下啦絲打

我都係呀
而家開始追貼啲
其實佢哋啲單曲都好正
遲咗聽
勁鐘意Jer的 物語系列

姜son Jerdan就緊架啦 不過一直都係have fun心態去睇cp 依家登神拍劇又唔覺拆嘅 佢地本身都又sweet又mean

冇擔心過jerdan因為呂爵安自己就係頭號柳炒同jerdan打手來
就算冇電視同框
睇佢點樣係tg同ig到蝦牙柳都夠食住㗎啦
jerdan世一啊嘛

完全同意

仲要係佢哋嘅螢幕初吻mm7
但係拍出嚟應該會好想笑

好事嚟
希望其他鏡仔都多啲job啦

大家唔好咁大期望先 前排viu播日版大叔 都cut咗原版個kiss戲無播到
應該都係意識上做到個感覺 實質未必會拍到出黎

大家自行ff仲勁啦

應該頂多好似男排女將家瑜黃金咁借位啦

相愛相殺
姜son jerdan大旗永遠不倒

我都覺畫面上未必有咁多嘢睇

係啊

我都諗咗陣

但第一季唔係有播咩？
我記得聽到巨jer笑咗

cp唔係只可以得一pair有你冇我嘅
登神邊會拆到姜son同Jerdan呢

況且現實中...
登神又唔係因為要拍呢套先彈出嚟
不嬲同 姜son Jerdan 共同存在緊

要捉對嚟拍大叔,選角角度嚟睇搵登神最適合
姜son Jerdan 偏純sweet多啲
登神係又sweet又mean又小學雞,喜劇感高啲

都係
會支持睇 應該爆笑

viutv一定要播幕後花絮呀
佢兩個肯定會互寸打交

拍之前就request花絮希望今次真係有

許願池

睇ig留言見唔少人話姜son不能拆
但拆cp明明就係班姜糖
諗起班仆街姜糖點恰教主就好嬲

想睇bts登神互mean
仲有親密場面嘅NG片段

有啲糖真係好煩
雖然我都係糖鐘意睇姜son
但登神cp都唔錯
成日都好似講到兒登拆散姜son

如果係姜仔拍 教主應該會被人瘋狂追擊

我見到都苦笑
得罪講句 如果呢套劇係姜son嘅
班糖肯定由琴晚嘈到套劇播晒都未嘈完

怪就怪班偏激糖劣幣驅逐良幣啦

之前姜仔訪問都話如果叫佢拍BL劇佢話ok
係某啲糖麻鬼煩

某班糖真係好撚煩
我仲記得嗰隻仆街藏頭詩中文又唔好學人寫埋d垃圾藏頭詩鬧姜son
又講到anson lo痴姜濤想增加名氣
mirror初出道姜son成日要分開都係因為呢班仆街姜糖造成
嗰陣姜b想搵教主玩但教主好明顯有避忌
屌諗起都好嬲
姜b俾人狙擊得咁勁都係多得班仆街姜糖成日周圍搞事
我都想睇姜son cp但有呢班仆街姜糖就一世都唔會睇到

我都想睇多啲姜son
而家姜son好似無以前咁sweet
以前會成日一齊自拍po story
都唔估係咪因為嗰班糖搞到佢地低調咗

*知

班偏激粉真係好煩
明明姜b參加造星其中一個原因係想認識一齊追夢既朋友
初初冇朋友 淨係同tingho兩個人自閉
後尾同教主fd左一齊練舞嗰陣佢笑得幾開心 有啲糖當睇唔到

一定係佢地搞到姜son喺幕前生疏咗
之前佢地鬧得太勁
又成日用埋d八婆語氣暗寸教主
睇完佢地d活動相嗰下真係諗到句：醜人多八怪

有教主嘅cp我就鍾意睇
但姜son一出總會連帶一堆留言鬧教主
搞到我都寧願冇得睇好過
睇登神 Jerson 95 大教主(尋晚新cp名)
仲開心波傾都唔錯

1月20號公售！！

各位新入坑嘅等到了
真係一定要2個version都入手

【《One and All》首賣反應熱烈，加推給一直支持著MIRROR的你🙏】
給一直支撐著我們的你，
給最近才聽說過我們的你，
給想再次支持我們的每一個你，
讓我們用MIRROR的作品一一感激你。
MIRROR首張專輯《One and All》首賣反應熱烈，
決定限量加印專輯 1月20日 各大唱片店開賣!

大教主真係唔錯架
佢地台灣跳舞條片勁正

真係好耐冇試過買香港歌手既實體店.. 最多都係itunes $8買首歌
對上一隻碟應該係cookies/twins
多謝鏡仔俾機會我買碟

未買快啲買 唔買會後悔 今次啲相好靚
互相寫俾大家嘅嘢又好好睇

想知到首賣到底出咗幾多貨 本身花老母唔係chur班仔出po話要跑數
依家睇黎首賣都達晒標? 仲加印 成績應該唔錯喎

今舖一定要買

係有啲心郁嘅 如果佢識玩出簽名版 應該即刻狗衝多幾隻

開頭我仲以為佢會改版逼我買

其實如果賣平啲 但識玩下抽卡抽postcard
好似韓專咁應該會開心啲 但如果要packpack唔同
viu應該冇咁有耐性 都係留返扭蛋算

大家覺得one定all好啲 冇錢買兩隻

係喎仲有個扭蛋喎

買晒兩隻唔後悔

買一隻會後悔終於等到一定9衝去買埋

新入坑買買買

狗衝呀
死啦駛咪一早去排隊

各大唱片店都有，應該唔洗掛

但感覺viu唔會出多好多貨

今次我醒目啦 終於等到公售
決定2個version買哂
呢排咁多新粉入左黎 記得要買!!!!!

一瞓醒見到有公售

真係好耐冇買廣東店
即刻load左陣屋企附近邊到有唱片鋪

我啲語癌傳染左俾你

自膠
係廣東碟

見到有公售太興奮

終於公售大家咁熱烈 驚買唔到添

張圖

邊度有得訂

兒登冇咗條頸

唔使訂呀 可以直接去唱片舖買

我收工出到 MK 都 8 點，
怕賣哂

感謝大大

我冇入gp呀

諗起台灣三子去睇戲

本身覺得登神拍bl有啲奇怪
但諗諗吓春田田戇鳩鳩咁又幾似兒登

信和d cd舖應該有得落訂留貨
(應該)

正呀 清定個CD櫃呀聽講好L大盒，仲要x2

屌 係咪要去排隊 果日要番工

兩點啦兩點啦
夠鐘睇姜姜同lokman太平紋身店live

順帶一問Mirror有無MeWe

完全造福新飯 太好 下星期即刻狗衝去買
好開心 唔知由幾時開始鏡仔多左好多新飯

一定笑到癡線

登神係咁笑場
教主：搞唔掂呀～

真係唔撚知啲糖諗乜 做粉嘅唔係都係想粒星開心㗎咩 你老味成日覺得佢哋係孤立緊姜仔咁
至撚嬲係恰鳩教主 人哋真心fd 但俾你班糖搞到無啦啦要有所避忌 要承受埋你哋啲難聽嘅說話同幼稚嘅行為 做錯咩啫 冇撚做錯啊 係你班黑糖戇鳩咋

男排+叱咤

真係好彩嗰陣果斷掃晒兩個version 未買嘅巴絲 強烈建議真係要買晒 各有各正 唔買一定後悔

我嗰日都wfh 好彩 唔洗等放工

兩set加埋幾錢？

明明教主同姜仔相處得好開心
係由造星1 friend到而家
姜仔又鍾意同教主玩
我真係想知鬧教主個啲咩心態
教主又唔係傷害姜仔 好錫佢㗎喎

真心兩隻都正 個餡又唔同 最好買晒兩隻

真係好撚大盒 冇位擺 仲放緊喺牀尾就住瞓

我諗冇咁誇張啩 diutv識做就印多啲啦今次

諗吓都想笑 多啲NG花絮please

299一隻 兩set就598
buyx8

係咪真係好大盒

完全理解唔到佢哋嘅心態 又唔係做鳩你粒仔 明明教主係真心對你粒仔好 喺呢行有可以互相信任嘅朋友幾難啊

月餅盒咁上下？細少少高少少咁

難得出道幾年都仲係互相真心為對方好
遲下想有人咁真心對自己都未必搵得到

呢個size可以新年攞嚟送禮

到今時今日都仲鬧緊冇入tg gp 唔知咩事
姜son真心sweet 佢哋係叱咤互動既片loop咗咁多日仲loop緊

買唔到既鏡粉應該好想收到

睇番#367我個回覆
去到啱啱過左嘅LG廣告班偏激糖都仲單打緊教主
嘔心到

fb見過呢個po 以為係個別偏激糖
其他好多cm都係撐姜son
唔知tg gp 係點
anyway 姜son is true love

通常都係啲媽媽糖偏激啲
姜son唔好理佢哋
好多人鐘意睇你地兩個玩㗎

歡迎你新年送比我

姜son同肥姜都好睇 好似樓上絲打咁講 出咗嚟做嘢兩年仲有真心朋友真係唔易 有同伴一齊成長姜仔都會開心

我都想見到姜姜有多啲人同佢一齊玩
班媽媽糖唔好再搞咁多野啦
搞到姜姜成日都自己一個
唔想見到姜姜成日都咁孤獨

其實真係唔係個個粉絲都咁偉大，為粒星好/想粒星開心有時只係表面說辭，講到尾最緊要自己開心，D野一唔岩心水就地圖炮攻擊粒星周圍嘅人。外人聽到都幾失禮

首賣係咪睇有幾多人訂先整 如果係 應該冇咩達唔達標

窮撚表示 傾家蕩產都要買曬

送埋俾我啊喂

媽媽糖反而咁偏激
如果自己有仔女既
唔係會想佢地有多啲一齊玩既朋友咩
教主性格又好 諗唔到唔同佢做朋友既原因

我都想同教主做好朋友啊

好貴

佢地話係為咗姜濤好
唔想姜濤學壞
姜濤仲要識女朋友

垃圾黑糖成日扮晒為姜濤好
但其實最仆街最自私最影衰佢嘅係你地

學壞真係屌佢老味 邊撚度壞啊睇過 你班黑糖咪最壞囉
教主性格咁好 除咗係idol 仲係我嘅role model

窮L冇錢買哂兩set 仲要冇位擺

心痛教主
難得佢仲可以保持正能量鼓勵自己同神徒
一定會同教主一起走下去
就算有幾多haters 都改變唔到我對教主嘅愛
我愛盧瀚霆

上一水就拎嚟做聖誕禮物
今水就過年拎嚟送禮
推坑必備

見到啲原因真係笑出黎on9到咁
Idol同邊個玩關佢地咩事 咁始終人地真係fd嘛
如果咁大個仔咁易就「學壞」都幾好笑
更何況教主都係個好正面嘅人 我唔明「學壞」個位係邊
啲姜糖唔啱自己心水就認左佢啦 係度瀨落人地粒星度

利申 我唔是牙姜同牙波fans 只係睇唔過眼咁小學雞

班黑糖見到姜仔冇朋友孤獨一世就最開心
咁佢地就可以獨佔姜仔
屌佢地係咪唔記得姜仔玩造星就係想識班志同道合既朋友
佢同教主一齊玩幾開心
咪撚成日推肥仔出黎話支持肥姜
其實背後只係想推走教主 真係好撚煩
姜仔教主 我永遠支持你地

學教主話齋 希望大家可以和平共處 互相尊重
愛霆之心永遠不變

咁誇張

星一初頭個陣見到姜仔咁靜又冇frd咁都怕佢會係比人話蝦個種
但後來見到教主同佢玩得咁close
終於係個鏡頭面前做翻小朋友
不知幾開心

真有時都幾心痛牙姜
見佢星1係咁比人話 又唔敢同人fd
而家係mirror咁開心 都真係有啲滾動
希望佢同其他仔多啲job 多啲互動

仲有係台灣姜仔接教主出關
仲有100%組合
我愛姜son

真係唔明黑糖點解要攻擊同姜仔真心friend嘅教主
我到依家仲J緊純純的愛架

星一見姜son咁friend 都凳姜濤開心
好想佢地多啲互動

留個名先
JERDAN

都係果句
黑糖可恥！

雖然係資深姜son粉但想講句
支持教主兒登拍港版大叔的愛
BL市場真係好大尤其是東南亞
祝教主兒登成功 入屋爆紅靠呢鋪
見到kingjer post好多人撐姜son已經覺得好安慰
姜son is true love 在心中

雖然我好不滿偏激糖
個姜son我都非常可以的
初代姜son廣告相

第三張教主條腰幼到
有啲驚佢仲瘦過我我自愧不如

許願池
加埋姜仔同金Jer做重要角色 到時可以睇埋姜son Jerdan

呢個系列勁正

之前我真係以為佢哋生疏咗
原來純粹唔可以俾糖睇到
但我想睇呀
我愛Jerdan danson 姜son

清朝黑糖算罷啦
咪撚再攻擊教主呀

回帶姜son珍貴回憶

喂呀
牙姜好似唔識錫咁嘅

好正

幾時可以見到佢地多啲互動

Me有大把貨

搞唔掂 要地拖

上年WhatsApp唱Last Christmas好qq

Last Christmas I give you my heart~

得閒share下俾我呢啲遲入坑嘅傻仔

More more

坦白講一開始入坑係鐘意教主多啲
但都有keep住留意姜son
覺得姜仔好得意 會睇埋佢啲嘢
但自從見到班黑糖攻擊教主之後係有令到我扣姜仔分
因為佢地成日吹到姜仔天上有地下無 個個同佢friend都係博上位 我覺得好嘔心
慢慢我就開始無follow姜仔嘢
全心追教主
有時仲覺得教主冇咗姜son呢個包袱可能會好啲
唔駛硬食啲黑糖嘅惡毒評語同攻擊
不過初代姜son的確係好sweet

如果有正劇擔正拍就好，成日客串無乜機會入屋

自己都係睇開姜son jerdan
不過真係以大叔的愛個角色來講
真係兒登同教主比較似原本個角色嘅

啱呀
幾時搵姜仔擔正拍返套港劇
套套港劇都係客串

其實我想姜仔拍多啲港劇而唔係台劇

地拖plz

學壞
望到呢啲fans算唔算學壞
好人當賊扮咁

我啲口水

係架 而家寧願佢哋唔放閃好過
當保護教主囉
佢哋有幾sweet姜son粉會明白

「國家為了你們好才設牆」
獨裁既話術黎黎去去都係呢幾隻

啱啱join 之前嗰啲咩都睇唔到

咩料點解睇睇下我個mon開始滴水

姜仔班黑唯粉睇到未呀
姜son幾美好
不過佢地實扮睇唔到

真 想屌好耐
平時啲仔開live已經一大堆搵ian 打電話俾ian
個日睇柳巴live 又一堆ian呢 下次請ian
今日大叔又一堆ian呢 搵ianson拍

知唔知咩叫尊重？

根本姜姜就係好鍾意撩教主
佢哋之間嘅小動作同默契
荷蘭叻啲friend永遠都唔會明白

老婆都係姜b叫架
但班黑糖選擇性失眠
一係就話姜濤仲細入世未深

恭喜大家終於等到啦，
快啲同我all in

又嗌老婆又嗌BB 嗲到死
好多微細嘅位都睇得岀佢兩個感情好好

好想果班黑糖收皮，其實來來去去都係果幾個

仲有互叫對方做BB

同班清朝黑糖對抗咗兩年幾已經化咗
裝睡的人叫不醒
但佢哋繼續攪鳩教主就一定同佢哋死撚過

20號好得閒 係唔係應該幫手去買Full Edition

CLS嫁係都要叫醒我啲腐魂

大叔搵ianson真係笑到我仆街
佢地勁兄弟feel 少少BL嘅感覺都無

絲打你真係儲左成個album

放多啲出嚟啦 咩CP都ok

Hellosss真係好痴線 真係以為成個世界得ian咩

勁無品完全唔識尊重
仲要討厭到個個鏡仔post都衝出黎問ian
新人獎又問點解ian無
屌你個ian上年出左道都唔知
又嘈乜無個人獎
大把音樂人做好音樂都唔一定年年有獎拎啦
劇下午又嘈無ian
無你咪唔好睇囉

我迷契都覺得好佢地好瘀
可唔可以識諗啲
發現迷契村真係清泉

你啲貨係咪儲咗28年po極都仲有

啲hellos真係好煩膠洗唔洗以後viu每套劇同綜藝都cm問點解無Ian份呀

講真有迷契村嘅出現，你班好乖嘅北韓hellos根本就要思考點解人地寧願做村民，都唔入嚟有牙契嘅tg grp同你地圍爐

因為你地啲行為同Mindset好弱智呀

少啲衝出嚟幫你偶像招黑粉啦

新人獎都問得出?
無嘢呀
自從發現有幾個cls hellos鍾意周圍留言"撐"牙契之後
一個cm都唔睇
牙契可摸耳打走呢啲敗類

真係想像唔到黃德斌要做少女心

姜son而家咁低調好少放閃
愈嚟愈難儲
cp粉簡直喺夾縫之中生存

我都有啲keungson真係好甜

仲有好多片po唔到
me一出世就腐根深種
Po咁多嘢其實係想姜son粉唔好唔開心
拍戲嘛 兒登都係姜son好兄弟
姜son is true love
信姜son唔怕

好同意 點解追星都追到特別閪

好掛住造星1嗰陣嘅姜son
盡情放閃都冇人鬧
班仆街黑糖阻撚住晒

保錡仲可以同error一齊上轉機onair

我都睇緊只想睇其餘三個

屌佢仲橋哂腳串柒柒咁 好躁

珍 個樣串柒柒想點講啲野又冇內容

好sweet真係

應該之前拍落 佢個頭仲係未染
但見到佢就覺得佢好假

一睇到佢個樣講野即刻頂唔順轉台了

咪係
佢地唔想睇有大把人想睇
姜son根本勁吸粉
仲要兩年前香港冇男男cp
兩個一齊又咁好睇

姜仔都成廿幾歲人啦
要長期keep住個乖仔純情形象
一定好壓抑
好心班師奶放過佢啦

見到啲Hellos行為真係好反感

呢個姜御用化妝師相真係好感動
姜son一路走來 始終如一

馬爾代夫

諗起music live快問快答"最想去嘅國家?"
教主er極做極動作都up唔出"馬爾代夫"個名

btw,教主呢晚勁好J又靚仔又cute
係深髮淡妝盧瀚霆呀我成日loop

你地既理念同當時ianology一樣！
可惜最後....

我諗起成軍一週年幫moov拍嘢
大表哥po咗教主玩game story
教主又係做晒手勢up極都up唔出答案
最後向後拗腰大笑超級cute

呢個都有兩年後update

班生分都係，係九巴live到叫人下次請ak 笑死我係咪玩9 ak呀？叫佢走足一個鐘音？

Btw 呢d唔洗加密啦 比班人睇下自己幾失禮自己個偶像

我應該提子邊個
又想訓人又想俾人訓 個膊頭

呢個好笑
教主好cute

我都係
嗰陣未完全入坑但有睇呢個live
覺得勁靚仔
呢日套衫都好睇

佢d大笑聲都勁好笑

繼續推返Jerdan先

知道佢哋仲係互助互愛就好了
唔想教主再硬食埋啲咁無謂嘅攻擊

好多糧好開心

又俾我搵得個gif

ching啲貨多到 睇到我電話就嚟滴水

陳卓賢你有冇mon緊po
再做柒事拎你去再陪瞓培訓

德斌同完姜仔加隊長合作
之後再同兒登加教主合作
不過姜仔係唔係塊面肥咗點解少少唔同樣

話晒台灣返黎肥左〇KG
慢慢減啦 唔好又唔食野

姜仔係咪要飲啲黑豆水？

反而隊長塊面兩邊凹晒

個妝今日咁重手 2 個都變咗粉樣

花姐都有公仔？有人買？

勁cute
深髮淡妝盧瀚霆感覺再溫柔啲 加埋嗰日套衫

去個粒仔fc ig bio搵就有
個個仔入tg方法都唔同

睇嚟姜仔都要加入黑豆水聯盟

個妝好重手

係嗰陣呢度已經開始估拍hehe
Edan : 套劇出唔知點算,想像唔到會點
AL : 求神拜佛大家唔好cap圖
AL : 想同大家坦白講...登神呢個名...

Mirror開未
本地音樂人/Page/Group MeWe整合

跟隊接jerdan
希望新一年
牙柳可以強勢反擊多啲兒登女

咩心態?
驚姜仔痴得教主多會變gay
教主見姜仔紅黐金糠搏上位
最重要係忌教主會威脅到姜仔成就

求神拜佛大家唔cap圖呢樣野係冇可能㗎教主
未拍已經比癡女們推到咁多頁啦
冇圖都有gif冇gif都有sticker

大家記住聽教主話 唔好cap圖啊
cap gif好喇

雖然都迷契但係啲hellosss 真係煩過乜咁，明明人地啲live /劇 都冇佢份，仲係問到Ian 呢/call Ian ，jm9姐

未開拍已經ff 緊

唔怪之得欲言又止
怕醜

我都係啱啱開黎睇
已經完美代入danson

姜 : 呢行最信任嘅人係花姐阿海Anson Lo

好興奮啊好興奮啊
登神！！！！

一於開佢哋名
阻我姜B吸粉
我都忍左佢哋好耐
攪到佢想退休想離開
夢想有排都未達成
灰機到講25歲

堆死黑糖成日出口術TG講就當民意
95%糖都懶得出聲 廢事引戰

娛樂圈識真朋友仲難過出面
而家識到幾個 唔使你愛屋及烏 基本尊重就OK

唯糖還唯糖 唔支持其他人係你既事
佢同邊個玩 關你L事
同隊友一齊玩 有幾唔正常 有咩問題

#還我姜B正常社交
講起就嬲

私追撚已經係好例子
表面話無時無刻當面現身支持個仔
實質咪自私撚滿足一己私慾
行步路都咁多電話哄到咁埋影真係cls
見姜仔成日都雙手擺前縮埋護住自己
已經清楚表達到佢其實好驚好唔自在

係 其實我唔明點解成日影佢哋 睇落好辛苦

佢2 個勁啱做

真係屌柒私追撚 俾班仔抖吓好冇唔好以為咁做好sweet啦 你chur死緊粒仔咋 佢哋都有自己生活 需要私人空間㗎

好心diu tv 管下啦

大家咁熟 唔好怕醜啦

已經係新劇poster

班私追撚真係唔識收下
日日喺九展 拍嘢現場 仲追到屋企樓下

似係個閃光燈出事

唔該mom緊po 嘅任何一位姜糖唔好再私追姜仔
係愛佢嘅俾返啲空間佢
唔好再因為自己嘅自私而影響姜仔
佢已經好攰
要照顧病咗嘅爸爸
同埋年紀大嘅媽媽
佢自己都要抖吓

放過姜仔啦
唔好再搞佢啦

講真來來去去都係果幾個
佢哋特別活躍喺FB
仲熱衷於FB嘅咩年齡層都估到啦
上年仲有個白卡婆不停喺yt狙擊教主
但今年好似收咗皮
但FC都唔好得去邊 冇阻止等於沉默嘅縱容
最仆街都係戇鳩藏頭詩果班㗎喇
果班咪就係熱捧牙海囉
咩居心可想而知啦

清朝人點會明白咩叫主流意願
根本腐市場就無限大
純數據分析 腐題材比一般愛情劇hit rate多起碼25%
而呢25%裡面東南亞地區佔18.7%
要成功入屋攻佔東南亞市場係最重要
90年代嘅明星都係咁起家
東南亞市場代表住驚人嘅消費力
00年代追韓星果班師奶真係世界級
傳統廣告商真係會出錢落tvc嘅客最睇呢樣嘢

雖然話而家主流媒體失色 消費模式轉變
但網上嘅廣告coverage都仲未夠
接觸面同電視比仲係7:3開左右
要推粒星上一線好需要財雄勢大嘅廣告商支持
而家仲係一線嘅阿哥阿姐仲係賣緊tvc就知

Anyhow廢噏咁大輪就係想講
清朝毒糖死撚開
唔好阻住姜仔發達呀

教主story唔知影緊咩呢

似雜誌封面 佢擺pose好勁

講得好呀
我都忍咗好耐
姜仔咁大個人鐘意同邊個玩關你地班糖咩事呀
佢呀媽都未出聲你地憑咩唔俾佢同其他人玩呀
成日講到其他人同姜仔玩係想吸曝光率咁
大表哥照顧姜仔就話人扮野
教主同姜仔玩又話因為姜仔紅所以要痴住佢
你地班糖係咪有病呀
佢地真心對姜仔好
講到個個都為利益咁
真正以利益為先嘅係你地呀
有冇諗過姜仔開唔開心㗎
睇唔睇到佢同其他成員一齊嗰陣先係最開心
佢自己一個嗰陣根本就無咁開心
記唔記得佢話想識多啲朋友

你哋班糖唔好再阻住晒
明星係人佢都有自由
佢鐘意同邊個玩就同邊個玩
唔好再喺度抹黑其他成員
影衰姜糖

我自己身為姜糖都好想有日好自豪咁同人講我係姜糖
但你地班人成日影衰姜糖
搞到周圍啲人覺得姜糖黑人憎自私精
做返啲身為一個粉絲要做嘅野啦
唔好再做多餘無謂嘅野啦

睇套衫係mirror album拍攝花絮嚟
舊片 不過都好好J

絲打係打去邊間問？
我問果間佢叫我開售當日walk in去買

咁容易比人威脅到既
其實佢地睇少姜仔姐
我係姜仔就覺得hurt啦

真係唔追po都唔知原來港星都有私生飯
啲人米癲拉

呢個story真係⋯

無論係c9定妹豬，
香港人應該都幾忙㗎
但居然都咁多私追 真係冇諗過

係好撚多嗰種

好同意真心想好自豪同人講我係姜糖！
老實講真嘅姜媽都唔會咁哦個仔
話就話嗌姜B ，真係當佢係B咩
上次上口水，姜話有糖dm教佢點做訪問
又話佢呢樣唔好果樣唔好
大佬啊粉絲都係壓力來源
真係佢哋一手造成令姜想退休
做粉絲支持自己個仔咪足夠！成班啊媽係到教仔，真係煩到嘔

一直都好懷疑私追撚靠咩維生
咩工可以on call 36咁追星
果班人係大媽 毒撚 妹豬咩都有

嗰個垃圾藏頭詩本身都係姜son
後來想埋堆先話接受唔到
話做得太過火
過你老味咩清朝人
仲寫埋d垃圾藏頭詩去單打姜son fans同教主
你條垃圾中文底子差就唔好成日學人獻醜
班糖仲要成日吹捧佢好勁
唔睇tg都唔知香港原來仲有咁撚多on9

頭12格已經有兩格係私追片
你地班糖瞪大隻眼睇清楚姜仔個樣
戴住口罩都feel到佢好攰
唔好再以為自己私追影到姜仔好似好叻好勁咁
係差呀好差呀
搞到佢雙眼無神
好似仲有啲無助嘅感覺
見到有個私追糖hashtag「全力應援」
全力應援唔代表每次都親身追住自己粒星
有時喺背後都做到好多野
例如聽多啲佢嘅歌
介紹自己粒星俾其他人
唔係親自到場先叫應援㗎

「有怎樣的偶像就有怎樣的明星」
你地有冇諗過自己嘅行為會影響其他人對姜仔嘅觀感
街外人見到知道你地呢啲行為
到最後嗰後果係姜仔承受

呢啲所謂嘅私追真係係好嘅應援？！
呢啲行為真係叫做「全力應援」？！
唔該睇到嘅私追糖sip高枕頭諗清楚
咩叫應援
身為一個粉絲應該要做啲咩

睇今日的片同相都覺得佢好攰，希望大家畀多點空間佢，睇佢去到台灣自由自在幾開心

我俾100分 pose王

姜個樣超攰 其實化咗妝都難掩一臉倦容
私追撚死全家

我聽到都嚇親
痴線
使唔使特登教姜仔點講野呀
要教姜仔講野嗰個都應該係公司啦
關你地咩事
佢都廿幾歲
而且呢兩年幾睇住佢訪問講嘢越嚟越有進步
根本唔需要咁擔心佢無識講野
呢啲行為又係令到姜仔大壓力
佢係你粒星咋
唔係你個仔呀
同埋佢又唔係小朋友
有需要教佢點講嘢咩

果個戇鳩group當中有幾個當初都係追姜son
例如P圖P到離晒罩嘅著名攝影師
FC admin權力核心等等

太激動打錯野
係「有怎樣的偶像就有怎樣的粉絲」

youtube有教主嘅片
下面來不來都有一啲好侮辱嘅留言
咩channel都見過
初初以為口痕路人嚟
點知click吓啲名見佢哋其他留言
係捧到姜仔天咁高,我就知咩事了

笑死我
我最鍾意牙jer玩鬼牙登 整走佢頂帽同埋喺後面打佢
笑撚死

登神拍劇
姜son粉jerdan粉集體失戀求安慰咁

利申 無特別鍾意邊對多啲 所以冇咁大反應

即刻入tg搵個story,自行配聲啦

表哥: 跑得好快嘅雀仔
教主: er er er er er 駱駝
表哥: 駱駝?
教主: 咩呀唔係駱駝咩?
表哥: 雀仔呀!!!
教主: er er er er er 蝙蝠
表哥: 蝙蝠?
教主: er er er er er 唔係 唔係 駝鳥 駝鳥
(hahahahahahahahaha...........)

咁又唔會因為係登神拍而唔開心嘅
我反而有啲失落係因為見到其他成員又有機會拍港劇
仲要係重要角色
但姜仔仲未擔正拍過一套正式嘅港劇
不過唔緊要啦
我相信有一日會見到姜仔擔正拍港劇
等幾耐我都等㗎
好耐無表白姜仔
姜仔加油呀
知你最近有好野煩
處理咗家事先啦
工作嘅野遲啲再搞都得
我地正常嘅姜糖會等你㗎
知你成日擔心街外人唔鐘意你
只要你保持謙卑
Keep住而家嘅態度繼續努力
終有一日一定會得到大家嘅認同
姜B我愛你加油呀
姜爸姜媽都要身體健康

問牙傾借個營嚟紥
話唔定第二朝一早拉開你個營嘅人係牙波

咁要訓過龍喎
牙波：賣曬啦～黎啦，我比一隻你啦～唔好唔開心啦好冇？

story動態正好多
想講呢套衫都唔少嘢
唔係個個carry到

牙登fc真係超級有heart 居然整咗個website
真係課得好值
傳送門

不嬲都覺得 鐘意 同 唔鐘意 邊個係個人自由
但係公開中傷唔鐘意嗰個就真係修養問題
我都有我冇咁鐘意或者無感嘅仔
但做到周圍喺公海惡意中傷
甚至狙擊就真係好肉酸
呢啲咪就係黑心同惡毒囉

睇到都好心痛俾啲空間佢啦

有聲有畫面 教主好cute

好想要佢photobook入面個張相整大黎做poster

緊係J咗啦
真 發覺好多時啲啃嘢都係俾教主但我霆人肉衣架照carry到

柳兒個包租婆髮型好正

講還講

屌你 講還講

教主好care姜仔儀容
上年kkbox live姜仔玩到個頭亂晒
教主忍唔住出手

大獲，覺得中間條打靶囝笑得幾好睇添。。。。。。

想要幾多負皮，講！

姜柳有無睇頭
想姜B用磁性聲氹怕羞柳

啱啱鬼掩眼，走先

美人快啲搵碌柚葉水洗眼

BTW 姜個頭淨係比教主掂

姜仔縮咗一下都好可愛

講吓笑啫,gchi美人J牛演

我冇得負皮 我人肉comment負皮佢

ok

清醒吓呀

支持你

唔好啦

八婆柳好可愛啊

叱咤個日出呢個笑容就好睇

講到底都係鍾意食⚪️⚫️演

教主: 等我幫你cup返好個蓋整返好pat陰

望下邊個突然講啲咁既野
果然又係牙美

美人果然鍾意墨演兄弟

係喎 支持美人

介紹返 個打靶仔好野嚟㗎
上進又有事業心 一出世就諗住攞獎
重情義 對出面嘅兄弟又好
最緊要份人夠真 要閪面即刻閪面 得咗

牛演頭號忠粉

教主八字真言 和平共處 互相尊重
"網絡世界上面要令一個人開心定唔開心
係好簡單"
我要做網絡世界上面令盧瀚霆開心嘅人

美人係咪又要出手啦
前個排先燈完佢兄弟

諗起因仔叱咤條片影返班私追話依家你哋就明我平時感受

兩個都係受
冇咩睇頭喎

笑死

我成日覺得糖好多人唔鐘講意教主 諗起演唱會佢哋集體喺教主表演時熄燈就好撚嬲
兩年都仍然記憶猶新
一開始真係好鐘意姜son 係班糖搞到我tg gp都quit埋
都係嗰句 追星求快樂 離開個體制搵到自己舒服嘅位置最重要

屌你咩美人講還講

靠老公老豆老母養

V大媽癲到咁
話人嗰個都唔好得去邊
日跟夜跟仲要喺屋企樓下等

認真咩？擺喺管理處？？？？？？
班私追真係越黎越痴線
不過 煩膠男糖又知？ 佢日日係銅鑼灣捕住？

痴撚線 個管理處多得佢唔少
萬一佢住果度比壓力牙姜咪仆街
帶到麻煩俾人又會搞臭牙姜個朵

mami個live用左大半時間來歌頌講教主同牙柳
條女ready爭世一柳抄呢個位啦

點知係佢? 真心痴撚咗

認同認同
睇得出大表哥同教主真心係錫姜仔！！！
黑糖可唔可以唔好以小人之心度君子之腹

柳妮妮分享左叱咤綵排同埋Jer music Live 同歌手們啲拍攝花絮盧盧mochi sweet boy睇得出佢真心興奮

係樹妮妮自膠

都估到mami肯定唔捨得mean鴨柳 然後會狂mean家謙
好想快啲睇啊
佢鍾意到話要去睇翻mg

聽日睇下先

啲負皮多到我唔敢睇
你地成日話我燈！！！放長雙眼睇吓呢幾日佢有冇新聞！！！如果冇嘅話你地全部收聲！！！

Me=雪亮的眼睛！喺男排前已芳心暗許兒登，俾我吹奏完2021年每個月都見到佢咁滯 呢啲咪叫明燈囉

笑死美人的自白

牙美咁夜唔訓聽日又等射波

冇嘢要睇，唔射波了

可唔可以幫我燈下tiger 仔

但佢笑得好睇喎美人

美人淨係鍾意嗰下咋

美人=hidden村長

美人好多身分好忙喎
美人準備同果皮下戰帖

檸囝 out! out! out!

我真係兜巴星你呀屈me

是咪串edan我記得條臭八婆

Edan加油啊
呂爵安世界第一

係 嗰條友就係果皮
即係你情敵

好撚期待呀！！！！！！呀！！！！！！！

美人

辛苦了兒登
對眼腫到變哂單眼皮應該好攰
快啲返去瞓啦

嚇撚死 諗咗諗幾時我串edan同係情敵

村長非你莫屬啦

迷契村的誕生係因為牙契唱歌成村人暈哂⋯但牛演一唱歌就成村人⋯

果皮要同你下戰書了

辛苦晒兒登
快啲返屋企覺覺豬啦

兒登而家先錄完音 又要拍mv又要後制會唔會趕唔切1月出歌㗎
定diutv又無諗住拍mv。。。。

呂爵安！真係辛苦晒！
你嘅努力係唔會白費嘅！
快啲訓唔好玩手機

放心啦 會有mv嘅
咁本身佢都有補底話揀歌delay咗希望1月出到
慢工出細貨 可以等到2月架 最緊要所有野都ready好
都等咗兩年 唔差在等多個月 無野要急

最近兒登真係太忙啦 唔想吹佢 唔想佢自己心急有壓力 幾耐fans都等

契同金Jer唱得好好聽相反⚫️就只能說沒有對比沒有傷害

呢個組合係公開bin⚫️c

牙柳一開聲即刻救返我隻耳

一齊等 😢，希望今年姜b自己有機會擔正一套 (發夢中)

契好好聽

好有愛

聽返
好羨慕mami可以同教主互動
條女勁讚教主sweet同有禮貌
“如果kick親夠大力抱返佢入去”笑死我
feel到佢講到心心眼

mami真係好中意柳同旋轉boy~
嚟緊歌手門到柳樹林喇

鬼叫美人你成日都食到咁偏咩 肯定係肚餓想要負皮加底

梁總理有對腐眼 又咁鍾意教主
已經想像到到時套劇真係播
佢會點洗晒所有social media版

好難唔心心眼feel到mami同教主旋轉完之後 真心中意教主
教主可唔可以抱埋我 我見暈

想像到 佢應該會勁興奮想睇多啲mami調戲同教主嘅互動

一睇到佢話自己有對腐眼我已經

隊長好正

國語擔當嘅隊長總係唔會令大家失望

隊長好型，想佢拍多d劇

佢話教主Keep住微笑
諗到都暈

推啊 推啊 打啊 打啊對不對點解咁正 但都係講得咁搞笑

淨係focus姜son,你唔講都冇留意jerson拖住

牙米隻手原來擺係教主大脾
點啊係咪分開少陣都唔得你地幾個

平時訪問係隊長幫下姜濤答
普通話訪問就調轉

點解你地會留意到咁多
以後d live第一次睇係for內容
第二次睇係for呢d細節先得

搵人救下佢啦⋯⋯尷尬到我都唔敢聽

我都想同教主旋轉
未轉已經頭暈
暈左再等教主大大力抱番去

點會分唔到

其實我都覺得佢好左 有進步
不過大家有得笑下都幾好丫

我都覺得有進步
但都係好有喜感

姜仔係不斷隊長

好L恐怖喎追到去人哋屋企管理處，仲要出埋story 好似叫其他人跟住做咁，追星追到痴左線

原來呢個gif有咁多嘢睇
姜son Jerson 95

仲有美人首選牛演個笑

左邊除咗長髮都冇忽似隊長
右邊企到咁直個氣場已經好隊長,仲有對耳仔

姜仔落樓下買梳蕉買條廁紙都俾娛記偷怕 已經好大壓力 私追糖俾放少少空間粒仔啦

我唔係咁諗

幾好丫呢個互動 隊長其實講得好有自信同真係有進步左

暈落教主嘅懷抱度

仲有
唔係架我好大力架 (興趣霆)

我都係憑企姿認隊長 好鬼型

再show下老鼠仔咁
諗起讚我啦讚我啦 .gif
教主真係好可愛

整係聽serrini演繹我都已經暈低

姜仔: 隊長爸爸
我要睇狂舞派啊

gchi小美開po吹奏🌚

姜最撚慘就係未出道就已經比蘋果爆佢住邊
從此以後私追未撚停過
仲記得經典「侯姜柱」
唔明點解公司真係完全唔做嘢阻止
目擊過其他公司啲AM真係惡到仆街鬧啲fans
但diutv好似好welcome呢啲行為咁
希望姜姜快啲儲夠錢買樓搬走
私追撚死全家

牛演會屌,隊長會勸
其他仔真係幾淋,感覺佢哋唔自在之餘
同時又感謝一班人咁鍾意自己,唔識點處理

覺得真係靠助手去做醜人去擋去鬧好啲
冇貼身追過佢哋,但聽講花姐寶姐都會惡fans?

班私追係咪追開韓星/台星架？
咁追開韓星接送機，甚至係追車都係家常便飯
韓國啲經理人係惡到會推開啲飯...
好多時要個星本人黎保護返fans
但拎左呢一套黎追港星
仲要追到跟返係屋企係過份既

對耳仔出賣咗佢

No offense
但其實好多仔都有repost私追嘅story/ig post
其實未必係大家講到咁唔想

我自己覺得工作地方追係ok
去到個仔屋企樓下等就一定要屌

騷擾佢哋私生活一定抵屌

工作地方我覺得睇情況
都係唔好阻住人哋為大前提
同埋要識睇個仔眉頭眼額

諗起之前有教主tg sticker寸佢係咁出story講自己去排舞去剪頭髮間接叫曬班私追撚出嚟

我覺得佢係睇心情

尋晚睇返姜B蒙著嘴說愛你個first live
叱吒嗰次真心進步咗差唔多一百倍
姜B加油期待睇新劇演技

追唔切呢排啲post
想問點解😊變咗牛演

不如我地競猜牙登新歌講咩
or咩曲風
好想快啲聽呀

情歌

佢同契兩個脹到成粒波咁 又咁啱一黑一白 一個牛演一個墨演⚫️⚪️

台式情歌

⚫️係傷害耳朵
佢啲音準完全冇啱過

所以佢之後都醒水無點出個d story

同埋都唔整係講佢啦

珍 我諗依家三巨頭嘅私追應該差唔多

佢講咗啦？

Dyson廣告歌
講起想打哈痴

之前嗰個係佢鍾意嗰啲周興哲周杰倫feel台式情歌

講過

多謝解答

比埋圖你

原本😊係黑墨演 但後來發現牛演更似

唱俾我聽的

塵蟎 都真係幾wyman 好期待依個組合嘅火花

私追神通廣大唔洗靠story都知啦

同埋唔係得佢一個會出呢啲story
覺得原意係想同fans share吓自己做緊乜
不過佢有私追跟嚟,佢都要埋單硬食㗎喇
俾人寸完之後咪唔會再咁出

唔爭在講埋
啲人夠寸佢好早期將禮物鋪滿sofa影story
覺得原意想多謝fans,fans見到貼堂會開心
俾人寸完之後咪唔會再咁出

大叔的愛ready

黑髮教主
唔好意思我抹抹個mon先

準備好地拖水桶嗰啲嘢未啊
準備定錢買新電視比較好

深色頭髮盧瀚霆

之前都許過願要keep住開劇先逼到佢深髮

上面先講完剪髮story即刻有,笑咗
不過佢精咗,而家出唔代表啱啱影

我唔得喇
套劇上個陣點算

其實睇唔明每一隻字 但好鬼感動 真係眼濕濕 有無人明

哇日本都有新聞
但譯左Edan做イードンEdon

哇日本都有新聞仲有咁大張呂爵安相

姜姜做饑饉之星

英文新聞都有 原作太紅啦 仲要bl劇本身邊個地方拍都會有人追

咁勁 我去咗google

3:00live
但十分鐘前先通知

這就是親愛的diutv

我都睇唔明，9估係咪話大叔的愛viu tv 買咗版權？
兒登要衝出香港
好感動日本都有報道牙登

咪係

cls好過份解讀
果然人紅是非多
教主好紅先有咁多魑魅魍魎喺到酸

好彩啱啱收工趕得切睇
但下次可唔可以早幾日通知
唔係次次都咁啱睇到

我copy 唔到篇文去translate

教主唔係好紅
不過總有一撮人憎佢鍾意針對佢啫

而家連登多左人一齊撐佢

估唔到兒登日本都有新聞
bl劇嘅威力真係好大啊